\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{ucs}
\usepackage[MeX]{polski}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{subfig}
%\usepackage{supertabular}
\usepackage{array}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{hhline}
\usepackage{tabulary, booktabs}
\usepackage{float}
\usepackage{lscape}
\usepackage[table]{xcolor}
\pagestyle{fancy}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\newenvironment{bottompar}{\par\vspace*{\fill}}{\clearpage}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{calc}
\usepackage[final]{pdfpages}

%=============================================================================

\begin{document}

\clearpage
\thispagestyle{empty}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=1.3]{logo.png}
\end{figure}

\vspace{16pt}

\begin{center}
\textbf{\huge Projekt zespołowy}

\vspace{20pt}

\textbf{\LARGE Sprawozdanie z Konferencji Projektów Zespołowych 2017}

\end{center}
\newpage
\section{Przygotowanie do konferencji}
\small
Projekt zespołowy, realizowany we współpracy z firmą FANUC, został zgłoszony na Konferencję Projektów Zespołowych 2017 pod nazwą: \textit{Paletyzacja przemysłowa z użyciem systemu wizyjnego iRVision oraz modułu Palletizing}. Projekt jest połączeniem dwóch tematów na projekty zespołowe zaproponowanych przez firmę FANUC.\par
Przed konferencją przygotowano zgodnie z zaleceniami organizatora broszurę w formacie A5 oraz plakat w formacie A1, które spełniały funkcję promocyjną i informacyjną, dotyczącą projektu. Plakat i broszura mają tą samą treść i podobną formę. Plakat został załączony na końcu sprawozdania.\par
Wykonano także prezentację multimedialną zawierającą opis problematyki rozwiązywanej przez iRVision i Palletizing, opis tych modułów oraz opis przygotowanej aplikacji wraz z filmem ukazującym efekt końcowy. Prezentacja także została załączona na końcu sprawozdania.

\section{Przebieg konferencji}
Konferencja Projektów zespołowych odbyła się 26.06.2017 r. w budynku SKS Politechniki Wrocławskiej.
\begin{enumerate}
\item Cały zespół stawił się na konferencji o godzinie 8:30 w celu rejestracji poszczególnych uczestników.
\item Zorganizowano stanowisko prezentacji z plakatem i filmem z testów wyświetlonym na ekranie komputera.
\item Odbyły się prezentacje projektów software'owych.
\item Prezentowano projekt i rozwiązania w nim użyte, dla chętnych, którzy podeszli do stanowiska.
\item Odbyły się prezentacje projektów hardware'owych.
\end{enumerate}

\section{Prezentacja projektu}
Prezentacja projektu paletyzacji z wykorzystaniem iRVision była ostatnią w trakcie konferencji. Prezentacja trwała około 7 minut. Prezentował Krzysztof Dąbek (koordynator iRVision). Po prezentacji odpowiedziano na pytania z sali.

\section{Podsumowanie}
Podczas konferencji nie udało się uzyskać żadnej nagrody ani wyróżnienia. Konferencja była zwieńczeniem prac nad projektem.
\includepdf[pages={-}]{../PlakatKPZ/PlakatA1_v2.pdf}
\includepdf[pages={-},nup=2x3]{../PrezentacjaKPZ/build/Prezentacja_KoNaRowa.pdf}
\end{document}


%\begin{figure}[H]
%\centering
%\includegraphics[width=\textwidth]{figures/03.png}
%\caption{Implementacja metody siecznych \label{fig:03}}
%\end{figure}
